今集‘I AM SOMI’ 有LISA同JISOO 冇人講??

笑死青春有你扮惡XDDD

連汪明荃都請到一心入來睇汪明荃哈哈哈哈哈哈哈哈

尷尬LO...

睇緊

somi好正

Somi世界第一